自由 我熱愛自由

冇女管到我

冇女想管你

曾渴望自由 便解開手扣